[世界大戰]杜小喬定朱千雪？

杜小喬

朱千雪

on9

On9

小喬

Pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咁都叫世界大戰？
朱千雪大勝無疑

兩個都正
但小喬有氣質d

杜小喬唔襟睇，而家已經劣化